突發，Nio 93蚊發行可轉債

2026年可以用93.06 換2026年既nio股票

好快比Tesla 比亞迪 逼死

而家呢個勢係好事，但一出意外就連鎖

即係三年後>$93

支那公司又一步揸乾美國啲錢

點計三年...

三年爆左煲咁咪三年完左囉

又話幾個月後$100

賭佢唔爆

佢講既野做左出黎先
哩2年無野出到黎既話$9.3都比多

你肯定？勁多支那仔通宵唔瞓覺買佢股票

要5年先93我屌？

如果冇93蚊會點

到時只值$1 咪變廢紙？

債係還唔起先會變廢紙

另外係callable 的

內循環冇所謂
最緊要外資

諗起nikola
同時間人地plug已經同車廠，韓國佬合作

2026年都仲有93蚊，中国又贏

陣間做到咁上下 又被支那成間割曬

2026 肯定200蚊起 到時比佢93蚊買賺硬

2500股 唔洗養仔女 每個月賣1股 都夠玩200年

回錯po

Youtube 成班White Trash 係度 日日對住Nio HIT J .....

見一個dislike 一個

2027 少過93 蚊就真係買左6 年Bond 做左6年On9 仔

中間升穿93個債價係咪好似option咁爆升

我不如買CALL 戇鳩

呢個咪等如無時間損耗93蚊call
機構一日掃哂13億 26年仲有5年 我當年化20% 你計下預計5年後幾錢

俾番錢+息（如果有）
比普通債券多左可以換股而樣野

有息啊, 好似話0.5%, 半年派一次

真係可以升到2026咩

10%年化, 都100蚊啦

唔夠錢燒又要借

轉個頭比人買曬啦

真

頭都未轉完就冇晒啦

正常公司債，尤其呢啲新興科技公司（=易執）
應該息率起碼要5%+先有人買

即係用4.5%*5年，即係就算真係唔執，要2026年升到120蚊先回到個機會成本喎

2026 變9.3 就有

bond同call都可以撈埋一齊講

你不如話買利物浦啦

事實

Tesla 咪一撚樣

傻仔先買呢個債

幾時9.3

算唔算利好

Tesla 2017發布部跑車 2019發布Cybertruck
兩部影都無

如果2021爆破,都會有

2020 會有autotaxi fleet

人地機構投資者大把錢
你估好似散戶呢到買5萬第二度就冇錢買咩

nio今年都200啦

今晚又爆閪咁升

你肯定

我心諗
你一個月用得93蚊咁勁？

其實93蚊好撚抵
如果佢做到2022出到et7既話

我知呀 我都係講俾呢到啲散戶聽

真 依部車暫時真係世界第1 順利出到既話真係無敵

Source scmp

Scmp
Nio最近發行的93元可轉債超額認購七倍

93鎖咁多年都咁多人買

唔係人買
係d基金買
仲有d professional investor

Sure